香港人連過買馬路都會on9 呆企等人禁掣，到底呢班人會為社會付出d 咩？

仲要企個掣隔離等勁耐都唔肯付出一下禁掣既力，結果是但一條友穿過佢去禁燈之後就即刻轉綠燈啦

連生活既一口細微位都睇得出香港人果種自私，大家打算靠佢地爭取d 咩？

一個

到底撳掣係咪真係會快啲

有d燈撳咗先會轉，如果唔係可能等好耐先轉一次，另外有d基本上冇用做個樣，撳唔撳都一樣

有d燈位夜晚, 你唔按佢唔轉燈

係 但佢地都係唔會禁

個制好撚dirty，唔撚按

所有香港人要捉去集中營勞改下先可以出黎生活

係d 傻鳩唔識分邊d 燈位要撳 邊d 唔洗

邊有可能

盲人用嘅制同過路用嘅制太似，唔識分，驚㩒錯，同埋㩒咗感覺好似冇㩒，又唔覺快啲轉燈，為免on鳩，後來都唔再㩒。

成日覺得部機只係裝假狗，究竟係咪真係有用？

咁你可以有理冇理都撳架

有D人會去摸個底

不過我唔知佢地有無色盲啦

有D平時好少人過既馬路係會
因為佢預左冇咩人會行過 就可能會好耐先轉一次甚至係你禁左先會轉

我樓下有個係一定要啪先轉
唔啪永世都唔轉

Lift都大把人唔㩒啦，但又要企㩒掣位

咪多得你呢啲自撚私囉

你想快點解你唔自已襟?
我唔趕做咩要益你地

on9 人地唔趕時間唔禁有咩問題

你唔比佢佢唔想快？

好多唔禁係一世唔會轉

平時踩單車有個要禁左2秒內會轉燈
d司機個個都dup唔切要衝燈

睇下咩區姐
我樓下嗰啲有輕鐵影響
嗰舊嘢形同虛設

樓主都係呆企果個
樓主都係on9仔一個

SORRY我就係穿過條友禁掣果個

on9仔以為自己好醒搵到BUG位

傻閪 9up一句話係果條友就當自己唔係呆企果個
我夠話我係李嘉誠啦

唔通禁個燈掣都要影相俾你呀
咁都要死撐,做咩姐你

咪撚挽啦你返去自己同自己討論啦 人又係你鬼又係你 講撚曬咁制 比人話2句就話係果條友又盛 仲要係自己講自己知 覺得自己好撚型咁 返屋企打飛機啦

挽你老母臭閪

你係咪唔禁掣果d撚樣,俾人講中左唔服氣呀,白撚痴

唔好理條白痴仔

係冇意識要㩒or以為冇用，
其實一定有用，但唔係盞盞都快到一㩒即轉。

香港人正on9，巴士要落車都唔撚㩒鐘啦

快撚d縮返入你老母個閪度啦慢慢挽

上環電車總站前一個街口早排改左紅綠燈
其中兩邊唔撳係唔會轉燈， 最成癮我見過兩邊加埋成五十人都冇人撳制

你咪繼續腦補

見到呢啲人會好燥
偏偏公司門口條馬路一過左1800定唔知1830
要㩒先會轉燈
成日見到成班人係到呆等

人地唔趕都要俾你畀

過一半果啲就唔關事，一次過晒兩個方向果啲㩒掣就會快啲，而且有啲唔㩒永世唔會綠燈

香港人懶過西

佢哋仲情願排長龍用電梯都唔會畀少少體力行幾級樓梯

on9仔,香港D燈除非十字路口果D,如果唔係好多都係唔禁一世唔會守

on9仔,香港D燈除非十字路口果D,如果唔係好多都係唔禁一世唔會轉

基本上有掣禁果D唔禁=一世唔轉

Show Blocked User - 男人背後
垃圾MK都有account 連登真係唔係未成年就係5p

你當呢度大陸？裝假狗

總之過一半果啲就點都會轉綠燈，一次過過到對面果啲好多時都要㩒先識轉綠燈。而且㩒完多數都唔係幾秒變綠，都要等一段時間

而家啲人連盲人掣同請等候掣都唔識分，唔係點會有人話裝假狗吖

行人路按鍵功能是給所有行人使用，並非純為視障人士而設。
當行人以手輕觸過路按鍵時，組件會以視訊及聲音確認，並盡快將行人過路燈號轉為綠燈。

可能都無人趕時間
你想快d過，咪自己去襟燈囉
唔好講到人地個個咁自私好嗎？

香港人係咪咁悲哀呢？
連等紅綠燈㩒唔㩒燈都要批鬥下

咁唔通d揸車人士又要開個post屌番你地
"成日on9 行人亂咁㩒盞燈，攪到佢地成日轉燈，阻9住哂"

ON9仔,講到口臭大部分行人燈唔禁係永世都唔會轉呀
姐係成件事根本唔關趕唔趕時間事呀
你唔係想佢轉燈既話企係果度等運到呀?
自己自撚私想轉燈又唔撚想自己禁掣想人地同你禁咪認囉

扮中立之前睇清楚事實先啦懵撚

平時班仆街唔禁，我衝燈算，由得班仆街自己等，特別係番工嗰d 成日圍埋自己傾計 我就睇下你lunchtime淨低幾耐

班仆街連巴士落車都唔撚禁 有次飛左站成班如夢初醒咁

盲人掣冇個手掌印喺上面架喎 同埋冇請等候盞燈

不過算啦唔好阻人搵藉口

香港人真係好撚核突
自撚私都可以講到好似大條道理咁

「精人出口，笨人出手」呢句話真係破壞曬成個社會

啲人話覺得果個仔好污糟喎，不過我就唔理咁多，係咪都拍落去， 成街都係菌驚得咁多咩

如果2018年仲有人唔識分個掣既話
咁城市生活唔岩佢住架啦
返鄉下執牛屎啦

果個制

搭lift又唔見佢地咁講架喎

根本好多人唔知有兩種燈制，公民教育失敗

純黃色就只有震動功能，俾盲人用
黃色上面有黑色燈罩嗰種就要拍，有機會唔拍就永世唔轉

呢個真係吹漲
同以前既大陸人差唔多
個撚個自私到仆街

根本唔洗人教都睇得出個分別
似係智力有問題多d
都係果句,去到今日都仲分唔到就返鄉下執牛屎啦

個個都想有(禁lift)既權利，又唔想負(幫手關門)既義務

關自私咩事, 知唔知咩叫自私

好型

咁唔叫自私叫咩呢?叫弱智?

咁人地真係想企下得唔得呀?
你想過馬路咪自己行去㩒囉

大把人行路無目的嫁啦
可能人地等緊人呢
有路就行嫁啦

屌你老味,咁多位唔企企係個掣前面阻鳩住人，你唔好話企係馬路中心

如果得自己一個可以快D, 其他人要繼續等, 咁就叫自私
但係依加個情況係全部人一齊等, 冇人可以得益, 何來自私

搏有人幫自己付出然後得益，成件己經係自私

又以偏蓋全

咁我係咪要寫返「少部分香港人」、「唔代表全部香港人」咁樣?

冇份呆等,點知其他人等左勁耐

你唔係要行到埋路口到先望到人下話?
懶醒就去驗腦,近視就去驗眼啦

你屌我做咩啫
又唔係我阻住你
咁你咪屌柒佢囉
我都係理性咁估下點解D人會唔㩒啫
同埋我只係想講人地唔㩒 咪你去㩒囉
行多一步你洗死呀?
點解D人咁低質

不過睇死你現實生活都係成個毒撚咁嫁啦
過個馬路都咁低賤
個胸襟係幾咁陝窄